{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022937",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1002630",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성남 모란 힐라시스"
    },
    "text": "城南に位置する宿は総客室数36室で、牡丹駅と太平駅、寿進駅など近くの電車駅があります。 案内支援言語としては韓国語を提供し、訪問者のレビューとしては清潔で親切なスタッフがいて、牡丹駅の近くに位置していることが言及されています。 禁煙客室もあるので、喫煙しない方には良い選択肢かもしれません。 ただ駐車スペースはありませんが、近くにコンビニがあって便利だという意見もあります。 この宿は子供たちが大学に通うゲストに人気がありますが、部屋は無難できれいで床ときれいなトイレが強みです。 社長と職員の親切なサービスも好評でしたが、テレビ機能と枕の不便さの問題が言及されました。 宿は少し古い感じがあり、ローションは提供されませんが、全体的にいい宿だという意見があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "この宿は城南に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "この宿の総客室数は36室です。"
        },
        {
            "question": "この宿の近くにはどのような電車駅がありますか？",
            "answer": "この宿の近くには牡丹駅と太平駅、寿進駅などの電車駅があります。"
        },
        {
            "question": "この宿ではどのような案内支援言語が提供されていますか？",
            "answer": "この宿では韓国語が案内支援言語として提供されています。"
        },
        {
            "question": "この宿のレビューでは何が言及されていますか？",
            "answer": "この宿のレビューでは清潔で親切なスタッフがいて、牡丹駅の近くに位置していることが言及されています。"
        },
        {
            "question": "この宿では禁煙客室がありますか？",
            "answer": "はい、この宿では禁煙客室もあります。"
        },
        {
            "question": "この宿の駐車スペースはありますか？",
            "answer": "いいえ、この宿には駐車スペースはありません。"
        },
        {
            "question": "この宿の近くに便利な施設はありますか？",
            "answer": "はい、この宿の近くにはコンビニがあり、便利です。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのようなゲストに人気がありますか？",
            "answer": "この宿は子供たちが大学に通うゲストに人気があります。"
        },
        {
            "question": "この宿の部屋はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この宿の部屋は無難できれいで、床ときれいなトイレが特徴です。"
        },
        {
            "question": "この宿のサービスはどうですか？",
            "answer": "この宿の社長と職員のサービスは親切で好評です。"
        },
        {
            "question": "この宿のテレビ機能についてどのような問題が言及されていますか？",
            "answer": "この宿のテレビ機能については問題が言及されていますが、具体的な内容は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "この宿の枕についてどのような問題が言及されていますか？",
            "answer": "この宿の枕については不便さの問題が言及されていますが、具体的な内容は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような感じですか？",
            "answer": "この宿は少し古い感じがありますが、全体的にはいい宿です。"
        },
        {
            "question": "この宿ではローションは提供されますか？",
            "answer": "いいえ、この宿ではローションは提供されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 243,
        "QA": 530
    }
}